popo向理大留守者訓話：「我真係覺得你哋好垃圾」

警員晚上在理大外圍開咪，向留守校園的人說：「我真係覺得你哋好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低，指董先生已承認教育政策失敗，教咗一班咁嘅人出嚟，「自己懾高枕頭再諗一諗啦」。警員又叫留守者，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章，「你會發現，原來你係錯得好緊要」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」。

警員又提及留守者要食「冰冰冷冷的生命麵包」，但警察收工後可以到深圳食海底撈、可以飲冰凍啤酒，「而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐。」

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低

唔知噏乜
言之無物

傻閪popo

黑警真心以為警隊思想係主流

呢啲説話應該掉返轉話死黑警至啱

除咗受唔受過教育嗰part

又講自己

警察收工後可以到深圳食海底撈

自己食撚飽佢 多謝哂 唔使預我

知喇，學歷低就最叻呀，社會最高層呀

讀直資中小學D精英同讀大學=免費教育？
拿，毅進就真係垃圾啦

有得拉唔一早入黎拉人? 係度鳩叫即係冇你符啦

最尾果段
足以證明你永遠不可能明白抗爭者

你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊

咁熟口面既

[選前大型民意調查] 大家係咪真係想贏返香港？

佩服佢地可以講得出尼幾句說話，明明每句都係回力標咁插返自己。

同中學畢業ing James 笑MIT Morey uneducated 一樣

9唔撚搭8 毅進仔有咩資格話人

用大學當做集中營困香港市民
仲要用酷刑對待 唔比人休息

海底撈狗都唔撚食啦

而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐。

又逼我地connect，基層同老人家都得罪埋

低D狗比人話毅進仔

「而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐。」

屌你老味岩岩先食完生命麵包搽花生醬做宵夜

錄低下次播返比佢哋聽

好撚自卑要強調自己冇受過教育
愈强調證明佢地愈自卑

Qing James

精神病人住院話 出面班人都痴線

文革現實版，唔洗睇歷史書

警員又提及留守者要食「冰冰冷冷的生命麵包」，但警察收工後可以到深圳食海底撈

蝗家香港警察以低智同口腔期為豪

毅進 > 全世界

mon post 毅進仔真係改不了吃屎

香港市民向黑警說：「我真係覺得你哋好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

香港市民稱，這幾個月發現在街上綠色物體的人，智商、分析、邏輯能力比一般香港人低，指香港人已承認警隊制度已崩潰，有一班咁嘅人出嚟，「自己懾高枕頭再諗一諗啦」。香港人又叫黑警，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章，「你會發現，原來你係錯得好緊要」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」。

香港人又提及警員要上深圳食「滿滿地溝油的海底撈」，但香港人收工後可以到龍門冰室食咖哩飯、可以飲唇茶，「而你哋就繼續喺度食山埃同二噁英......我覺得好可憐。」

但警察收工後可以到深圳食海底撈
大大聲同人講自己食垃圾同元素周期表

到底哪來的自信
真係好慘
竟然咁撚無知

我永遠支持手足

睇黎已經無耐性

食海底撈講到好高級咁

咁你收工只可以去微博自己打飛機取暖 出街只可以去深圳食海底撈咪仲垃圾

笑....班差佬唔去睇下文章、民調？幾多人唔信佢地依班社會渣滓

Marco Rubio 官方Youtube 出左片仲唔同我入去多謝佢！！！

佢哋講緊自己？
去深圳食垃圾仲好意思講出嚟？

你有槍大撚哂

係啦，毅進係香港最高學府丫嘛

on9到爆 全部說話係可以反彈返比佢

我真係覺得黑警好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

智障ge人話人智障

有本事同我debate / 同年輕pi講

笑撚死咩popo

心理戰
埋土手足頂住呀
popo應該就快唔得

真心 點解毅進仔可以咁有自信 有冇相關research做過?

呢班冇得救 唔撚死唔得

食海底撈食到傻撚左啦 得得得, 全世界都白痴, 你至撚醒, 毅進至撚醒好未

達克效應

哇食海底撈咁咪好高級
點解班狗可以咁鐘意以低學歷為榮咁自負

如果我係留守理大嘅手足，睇咗大半可能都有啲動搖，點知最後睇到原來出到去要食元素週期表火鍋，我真係寧願食生命麵包

做咩啫 讀唔到書好自卑咩

食咁多一滴香唔怪得智商咁低啦

差人差人
除左係係社會上比人使既人
仲好撚差既人

狗係要吠下

等你地自我懷疑會出黎
你估popo想守街呀

人唔笑狗都吠
突顯緊毅進係咩程度

如果要攻一早攻左啦
慢慢同佢磨囉
日日守住個空城唔知為乜鳩
想玩四面楚歌又fail
學人勸降 言之無物
成段嘢送返哂比自己啦 on9 popo
全世界最垃圾 真係非香港警察莫屬

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

做乜鳩 柒少陣啦

食屎仲覺得自己食屎好威威
究竟警甴有冇咁窮

wow

好簡單姐 調番轉 你班狗捱唔捱到咁耐啊

笑到我仆街

毅進狗

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低

如果呢仗輸左 我建議所有大學生都去考狗 唔理幫辦散仔都照殺
我要你班yj仔屎都冇得食

都戇鳩,你成隊人會考成績加埋都唔夠一個大學生呀儍閪

呢幾句完全係講緊自己

點解唔會去諗係唔係自己無讀書所以唔知自己錯乜，那來的自信

時日一耐 攻心為上
唔好睇少佢地D廢話
你唔係入面好難會理解佢地心情

食海底撈對佢哋黎講已經好高級

理大裡的手足, 我們與你們同行,
轉平裝, 勿放棄!

人自卑到極點既時候就會開始自大
係香港做前線警真係好可憐

真 班狗冇可能捱到三日

如果而家仲留守緊既手足捱得過呢一關
佢地一定會成為未來既精英

邊撚個想食海底撈
係咪太睇起自己 事實係佢食撚緊二噁英

自認沒受過教育

食撚死你 深圳海底撈

果然真係賤賊，住深圳食閪底撈

記得唔好俾d狗仔狗女讀大學
最好中學都唔好讀
會學壞

笑死

好似啲mk仔打埋啲煽情文咁
語無倫次 內容空洞

麻煩幫手，正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

除左做popo出賣良知 唔知班狗仲可以做乜

食得多二噁英痴咗線

長知識

不過我讀唔到書都知咩叫自知之明同羞恥之心

咁撚勁你咪衝入去拉人囉，得個講

後果自負 弓箭手

文盲又唔讀書 又唔值嘢

碩士仔表示好羨慕

出去又要比你拉
唔出又要比你鬧
啲女都比你溝晒啦
仲想我點啫

唔抗爭了 成個熱門都垃圾po

又可以做潮文

簡單一句

喂，咁你記得千析唔好俾你d 仔女去讀書喇。
依你所講，讀書愈多愈錯呀。

大家一樣咁留喺到
你時間重一定短過手足
而且手足係連續
你已經精神上跪低左先會講呢啲野
諗下邊個信念強啲啦

佢哋淨係可以去到深圳
我哋英美澳加日韓台 全世界都去到

popo又唔做野，又唔讀書
你咪又係聽order做野，
你出賣緊香港人啊，
比個狗竇，比多幾個臭錢
就以為自己好叻
全世界都知你地班popo可怕過Isis
強姦完，雞姦完，掟人落樓後
又唔使負責...
唔知邊個先係恐怖分子？

講緊自己
中三畢業又真係接受咗9年免費教育嘅
因為毅進都冇撚讀過

生命麵包

咁詆毀生命麵包, 去嘉頓facebook留個言先

咁唔洗讀書，毅進仔不如返上去大灣區耕田啦

洗鬼成世踎係警署出出入入，日日對住班擦鞋仔咩

好撚慘 其實隻狗應該曲線緊 全部說話都係講比班右聽呀sir好撚偉大

poly入面既手足要撐住啊
班狗都冇撚腦
全靠你地 出面先可以少d狗 黎明行動都易d

明明依家50個學生就拖住幾百隻狗係紅磡
究竟邊個on鳩都未知

我完全同意佢既講法，深圳食海底撈，喝冰凍啤酒

深圳食野飲野搞到水銀含量超哂錶先有咁既能力講呢段咁荔枝既說話，我都係貴D係香港食算

唔撚好返黎呀直情

其實係自我反省黎

笑撚死 自己話自己

D

Cls

理大入面應該之後日日扔佢幾袋垃圾叫佢地執

超級超級超級小學雞。
就係唔出嚟，吹呀？
班仆街唔衝入去？
凈係識得播歌，單打。
幼稚園都鄙視你地。

大學門檻都未撚到 夠閪資格講野咩
屌你老母死黑警 著full gear打示威者就係威係勢
休班就比人打到成碌柒咁撚樣
你地出糧都係我地納稅人出錢 但你班撚樣有冇做過野啊 社會垃圾

Mon po 死黑警
我祝你地長命百歲百病纏身

重可以去深圳叫鷄添！唔講埋？！

手足 唔好放棄，我日日同你早午晚都食生命麵包。

無人係垃圾

最勁係廚師撚到d校董要執野果下好笑

真的“狗眼看人低”

錄底佢，擋返俾佢地聽

睇完完全無嬲嘅感覺 反而覺得香港有呢班弱智做警察真係好可卑
每句說話都係鬧緊班狗自己用吓腦啦以為自己好撚醒

為咗民主自由犧牲自己前途，挨麵包挨眼瞓
呢個咁高尚嘅人格好比美國建國先賢，日本輻射災區救援隊。而家啲警甴唔明仲笑鳩人，翻譯俾人睇應該會好多人都為佢哋嘅無知感到可悲

人唔笑狗都吠

班黑警真係唔知個醜字點寫, 唔L樣同理工入面既抗爭者相提並論?
一面係收足人工自願洗腦, 做政權既狗奴才. 另一面係為左全香港人, 為左下一代無條件去付出既抗爭者.

黑警讀得書少我唔怪你, 但你既上司咁樣比班智障出黎亂講野, 傳到去外國就唔好啦.

一堆垃圾走去話人垃圾，真係笑撚死人

上了一課
原來警犬既思維係可以解釋

其實想收工想激脹法？

開始痴線 尻up 會唔會亂咬人

Cls 井底之蛙真正既

狗都唔食既海底撈留番畀低教育水平曱甴食

我好懷疑佢地已經失去耐性
即係越唔走先會贏

夜晚晚邊有人理佢

元素表

學到野

真係好L幼稚!井底之蛙!最L好笑就係覺得返深圳食海底撈同飲啤酒就已經係好L享受

笑到仆街，多謝分享

談判技巧可以ignore

毅進仔話大學生係垃圾 咁佢哋係咩？

到深圳食海底撈

港豬都識去日本食日本野啦原來ot補水都唔夠買機票去日本 真係可悲 窮到要上支那玩仲要大大聲講出黎

盧偉聰就比人話扮傻姐 佢班細原來真係唔係扮㗎喎

笑左笑埋右

poly既手足要撐住啊
班狗智商真係底到難以想像

50個學生就可以拖住幾百隻狗

幫到出面既黎明行動 減少濫捕

係啊，記得有病去搵小學生醫生，唔好搵大學生醫生

其實我好驚仲係poly既手足會癲

其實呢舊屎唔平
不過倒貼畀我都未必食

無讀書 做人隻狗做棋子仲自豪

以唔讀書為榮

又會有手足聽？

以為自己好撚醒

全世界都屌緊你哋仲覺得自己啱

好cheap

係咪尋日嗰個黎

「你會發現，原來你係錯得好緊要」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」
全部回返比你班警甴

popo既思想停留係海底撈
我地既思想講緊係民主自由，點傾呀

深圳食海底撈

慢慢食 密密食

地底泥吵吵吵，中三畢業我屌你啦

屌 把聲似前幾日話播周杰倫四面楚歌嗰條仆街

有冇人sd比外國人睇下班仆街點樣講野

呢個要搵人翻譯英文版擺上twitter
國際戰線手足做野！！！

但警察收工後可以到深圳食海底撈

呢d拎黎餵狗既野講到咩上菜咁

講出嚟唔面紅 ?

睇到最後嗰段，終於明白點解佢係不折不扣嘅popo, 仲有同真正香港人嘅分別

咪咁撚多嗲啦
你夠薑咪衝入黎屠殺囉

你咪繼續返大陸食埋啲化學元素囉
都唔明有咩咁威

地底泥吵吵吵，中三畢業我屌你啦。

講完都唔知講左乜...
水平低撚到

唔讀書都講到自己先係最醒

警察收工後可以到深圳食海底撈、可以飲冰凍啤酒，「而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐

呢段顯得佢人格真係好低賤

佢真係覺得自己啱

仲要講海底撈 知唔知醜

一定要做

海底撈
咁我食返麵包算

popo呢班社會垃圾真係好可悲

屎同麵包
我食麵包算

地溝油 你食？

低學歷教高學歷野，重以為自己好有道理

係唔係講緊笑話，媽呀好好笑

係要幾戇鳩先會拎「有得食元素周期表」黎打丁

屌你老母 好似個傻閪咁自己講野
以為狗隊 同大陸就係全世界

生命麵包係低下階層先食?死啦，原來我住成千萬樓，一年去幾次世界各地旅行，得閒會去下英國睇英超，去下美國睇NBA都下低下階層
利申:經常食生命麵包。

警員又叫留守者，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章

班藍絲都好鍾意咁講
世界好大、睇多啲唔同資訊、了解下中國有幾強大乜乜乜
由佢地口中講出黎人唔笑狗都吠

九流智慧，低級挑釁
希望手足可以冷靜沉住氣

擺低支槍 民眾打民眾 我驚popo 被人打到收皮

我第一個反應都覺得沒受過教育既係指緊警員自己

全撚部都係回力標

少少根據都冇
真係成篇廢話

愈知道得多，發現原來自己知道既好少
同埋有D野係你一旦開左竅睇通左，就冇得再行返轉頭

但警察收工後可以到深圳食海底撈

狗都唔撚食啦

好正

聽完之後士氣上升

民心所向。。。。等天收

睇到你講先發現佢好似唔係話自己
應該係講藍絲廢老

雖然食生命麵包係慘但係食海底撈好撚光榮咩

毅進犬自悲到癲咗

仲喺入面嘅手足真係好強大
心理 身體 精神都面對極大嘅壓逼
可以做你地嘅手足 真係好榮幸
我以你地為榮
多謝手足

你估如果狗隊冇做港共工具人
612冇催淚彈放題
唔做咁多陰質野
市民有冇咁得閒同你鬥

生麵麵包

periodic table都食
好啦 勇氣可嘉

似係平日比人屌得多 背低曬

垃圾識話人？

其實佢地真係好撚自卑，出街都唔敢認自己做警甴，連自己仔女返學都唔敢俾人知做曱甴，佢地老婆又唔敢講自己隻狗公做曱甴，行得正企得正點解要咁？真係好撚可悲

其實有底線先無不停升級喳on9仔

聽日即刻買返個蜜糖味食下先
住宿bbq成撚日食

啲狗講既任何野係訓練緊手足心理質素
佢地以為自己打擊到你呢招好撚醒
其實唔知自己同時培養緊一班好厲害既戰士

嘉頓表示。。。

Feel到隻狗係想講

該警員稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比身為毅進仔嘅香港警察更低

全部廢話都係回力鏢嚟

做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊

完美咁描述緊班狗

中三咋 毅乜撚嘢進

笑左 明明係過期麵包

狗仔讀band 3加毅進，咪免費教育囉

你就好啦，有得去大灣區

海底撈就收買到佢

活係自己小圈子世界 又唔肯接受其他人意見

嗱 依家啲香港警察呢。。。

愈咁講就愈顯得佢自卑

接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章

笑撚死人咩毅進仔

一d 都唔垃圾 是精英 唔駛用激將法

d警犬係咪日日咁比人洗腦唔怪得啦 咁係冇d腦既都易比人洗得白白淨淨

屋村mk訓話

死仆街黑警，我真係覺得你哋好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。唔係喎，你地連人都做唔起喎！

有樣野必須要面對，除左體能，戰術同武器比對方差之外，最重要係心理質素，好多人怕比人鬧，比人怪責，仲抱住玩玩下打卡心態上前線，大量少爺兵

好肚餓

食屎啦死黑警

笑撚死我
北韓人睇野仲多過班狗

自卑所以自大

班垃圾講既野回力鏢黎既
決定成段野改一改 送返俾班狗

留守理大的市民，晚上向駐守校園外圍的警員說：「我真係覺得你哋好垃圾，書又讀唔成、工又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇良心、冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

有市民稱，這幾個月發現香港受過多年免費教育但良心被蒙蔽的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育但有良知的人更低，指董先生已承認教育政策失敗，教咗一班咁嘅人出嚟，「自己攝高枕頭再諗一諗啦」。市民又叫警員，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章，「你會發現，原來你係錯得好緊要」。「你哋真係喺度發緊夢架，我話你聽，呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」。

市民又提及警員「係campus出面著住套高濃度二噁英gear由朝企到晚」，要食「冰冰冷冷的飯盒」，但示威者在校園內可以選擇休息、看書、聽音樂、做運動，「而你哋就繼續喺度齋企、食飯盒......通常要連踩十幾廿粒鐘連飯break都過埋先要搵空檔去食凍左既飯盒，我覺得好可憐。」

呢班警渣學過maslow's hierarchy of needs未？

你地fb ig都唔夠膽玩，要玩微博

我深信佢地到死果刻都唔會覺得自己有錯

究竟浪費左幾多錢落呢班「人」身上

佢咁講即係留守做得啱啱
Ps 做運動釋放快樂賀爾蒙
做30分鐘帶氧運動就可以

食海底撈好值得曬命？你班友真係未見過人上人

得閒去紅酒鋪/cbd餐廳行下，你會發現世界好大。
而班𡃁仔有機會將來成為佢哋之一，而你地班差佬而世都無機會上到位去而d地方唔信自己收工去行下

雖然我冇學歷，四肢發達頭腦簡單，把口on9過人，出去唔敢講我做香港警曱，瘋狂OT，做嘢射TG，食曬山埃，唔知老婆有冇3p，之後會唔會生畸B，移民淨係會報公務員，靠打人強姦殺人出糧，一冇份工就三餐不繼，
但我真係覺得你地啲好好讀書，為信念搏埋條命嘅人好垃圾

好L 難聽
//呢個夢好快醒，你哋全部要承擔之前錯誤所帶來嘅惡果」//

佢以為係心理戰，但係暴露曬自己嘅弱點。

咁就悲哀，仲意為收工去d咪高級餐廳食，原來返大陸食d地底油

呢個世界有邊個國家嘅差佬會用人身攻擊

睇到最尾竟然係海底撈

姐係搵自己食屎黎串人食麵包

今次配到邊首歌?

唔攻入黎就想導人出去 當人傻嘅咩
Popo同政府米以為自己掌握緊大局笑0死人

因住食到生cancer，警二代變大頭B

5好理班垃圾黑警！ 手足們保重身體，我哋要鬥長命睇佢下場，如果真的拘捕，未必足料判暴動罪，我哋冇輸到，最重要你哋平安出來，我期待你們煲底見

係咪調轉左呀?

佢哋連marshmallow 都未必識啦，maslow

有自信既人 唔會成撚日提自己幾撚掂

自卑到自大
即係無左條j就出黎大聲講做愛有咩唔好咁

真

睇唔起基層人士呀？屌你

又唔好咁講
大把fd特登上深圳食

佢地應該係學堂學番黎
呢班狗成日以為睇到社會黑暗既一面
就覺得思維一定好過你班𡃁仔

低學歷人士咁叻點解做唔到高學歷人士
Mind fuck
唔係想講自己毅進仔>大學生下話
原來Popo咁撚自卑 真係可憐
有咩野留番同美國佬講啦

自製熱氣球有冇得諗，唔知夠唔夠架撐

40年前東德有人試過咁樣逃走去西德

生命麵包不知幾好味

佢地既全世界得大灣區

再遠d佢地會接受唔到
因為

唔識講英文，連最基本溝通都做唔到，腳都震哂

話說佢地講啲野證明真係有mon post
好留意連登 好介意啲人點講
上返香港討論區同babycondom la 咁user friendly 既app無你份架喇 曱甴

真心

睇完真係o撚左嘴 柒出國際

唔係呀
我見佢幾有自信

全部講咗佢哋自己

即係諗起明朝朱元墇

心理質素好過哂你地
從來學生都係推動社會既原動力
五四運動係，八九六四都係，從來無見過因為多學生反政府就會高教育出問題

點解話上深圳食呢?
係咪鬼拍口尾枕, 明知警察係香港食飯會加料?

咁讀書黎做乜鳩
原來狗真係智障
全世界literally係撐示威者 行出街冇人夠膽認做狗 代表d咩

多謝晒提供免費娛樂

呢條黑警人生嘅意義，就係收工之後去深圳食海底撈

笑了

黑警生生世世為奴為狗，屋企人全部落地獄，死全家

中三畢業

知唔知點解冇人睇得起你地呀傻鳩popo？
唔係因為你讀唔成書呀
係因為
你會以有得食海底撈而自豪呀

做乜自言自語姐

中三畢業係咁上下

食個海底撈都打晒丁

嘩！食海底撈呀！好威呀！

屌你老母自卑到將人地話自己既野用起入面手足度,好撚on9
不過手足加油啊,撐住,撐得住出到黎,贏既就係你地

屌 你班垃圾咪又係私私縮縮包撚到自己成個恐怖份子咁先夠膽出黎串

有種就落咗班行出鬧市大聲話俾人知你係差人 依家全香港最低賤職業就係你班香港警察
係同做賊冇分別呀 地位仲衰撚過賣倫敦金
日常生活行街食飯 都要收收埋埋唔俾得人知你做邊行
成世人只可以留喺你個警狗圈子入面圍威喂互相取暖 你地仔女返學知唔知最驚係咩 驚俾人問爸爸媽媽做咩職業呀

睇到未呀 屌你老母mon post狗

既然都吹水，係都吹放工去食以色列餐廳，飲奧地利冰酒，係都吹離地啲

高招啲就返屋企有老婆四餸一

講食深圳海底撈同凍啤酒都好撚反映到個人咩水平

Lmfao

冇腦曱甴警學人訓話

「冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

Wtf
出自popo把口 真係笑咗

理大朋友仔，加油，保持清潔，心情放鬆，勤做運動，積極尋求外界資源，唔好餓親同冷親自己，好好對自己，加油。

其實佢應該要換mic ，我係乜都聽唔到

“冇原則冇底線冇承擔冇責任” “不知所謂” 呢啲鬧人嘅說話好似我讀書嗰陣 d好鍾意放大自己權威嘅教畜會鬧學生嘅野，往往聽到r撚曬頭唔知表達d咩
班曱甴九成係將上頭平時鬧佢哋講嘅野照板煮碗講返出嚟

Hi mon post 曱甴:
收皮啦
你地班撚樣冇讀過書係到話返人地冇腦轉頭
自己講出黎有冇笑呀？
日日淨係識上黎留負皮 留On9言
如果你地班傻閪唔想再比人屌走就返番香土 微博啦
係咁撚威就唔會出街買個飯都斯斯縮縮啦

每日吸咁多二噁英 生埋啲畸型仔女讀唔讀到書都成問題

我偽進嘅冇野輸
但係覺得自己係醒啲

佢唔係以為聽完會嬲同唔開心下嘛
我笑到pk

唔係講笑
我覺得佢地已經有精神分裂

佢係咪認左當年英式教育好過而家港共教育

都係嗰句，肯交換武器先講啦

根據呢個塔，睇得出警察只停留在最底層，示威者係追求緊最高層。
點解咁講？講真，邊個香港人無飯食呀？抗爭有所付出正常。但係如果以人類所需最底層黎吹噓自己好勁，咁又真係突出自己係幾差版同幾可笑。
一個火鍋，一杯啤酒，幾百元即可。
一個信念，一個真普選，無價寶。
仲有啊，好多人都食過生命麵包啦。

屌你老母啦 連自力更生既老人家都批評 憨撚鳩

我好擔心
一個咁弱智又自大的人揸住支槍

長知識

想知入面食物夠用多幾日？

老實講
呢單野之後我完全唔覺得示威者冇同樣既問題

毅進同大學生講經？

心理戰

枉嘉頓咁撐cctvb繼續落廣告
換嚟比黑警屌佢地最signature 既生命麵包係凍冰冰 基層先食

千其唔好一班人拎大聲公去聲援

umm

咁樣會鼓勵左留守者

以為食咩好野 原來食坑渠水海底撈笑到停唔到

典型廢老式自我安慰 d大學生讀書讀壞腦

個幾十percent弱智b

好似d老屎忽講野 我食鹽多過你食米
但你只係早出世 做左10幾年狗
屌你老母明明個腦裝屎 英文講多幾句都唔識
你班前線狗警例都未撚背熟啦on9

我都想知

其實好多野可以串留守者，但可唔可以唔好串得咁柒，聽完係會想笑多過嬲

袋底撈都拎出黎講比人笑你咋傻鳩

得啦叻啦 永遠將啲嘢調翻轉嚟講
毅進仔就係毅進仔無撚腦 翻中國食你嘅元素周期表啦 淨係識鳩up

警員又叫留守者，接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章

痴撚線，香港差佬真係好撚cheap，用呢種on9沾沾自喜嘅態度黎滿足、慰藉自己自卑又骯髒嘅心靈

媽 好柒啊

唔講以為小學雞打online game年代 無邏輯9up

係香港無地自容 要番上支那微博取暖既毅進警甴好意思話人

激將法，意圖好明顯

無知識真係好撚可憐

咪撚以為拎住個大聲公講野大聲就係有道理

入面手足應該可以笑全日

其實全香港大家免費教育都係咁多年
大學要俾錢架

裡面手足會唔會上一上水，或者借朋友acc上黎傾下計
其實真的擔心你地情況，多過每日睇班狗講乜廢話

200萬人 vs 3萬人
完

無讀過一首詩？

生命誠可貴，愛情價更高

若為自由故，兩者皆可棄

1999

好拿自卑既人先講得出呢番話

我寧願食生命麵包，因為係Made In Hong Kong

海底撈......

警員又提及留守者要食「冰冰冷冷的生命麵包」，但警察收工後可以到深圳食海底撈、可以飲冰凍啤酒，「而你哋就繼續喺度食生命麵包......通常基層拾荒者老人家食，我覺得好可憐。」

冰冰冷冷的生命麵包係比人食既食物，但支那海底撈係狗糧黎

屌咩書都冇讀過話人垃圾自己咪係一大舊垃圾

海底撈同垃圾有咩分別？
生命麵包起碼made in hong kong啦

狗原來真係會食狗糧

狗改不了吃屎

講得出呢段說話其實都好合理呀
毅進畢業又點會識寫個醜字呀
識寫就唔會毅進畢業啦

打死都唔好出黎 等班仆街係出面食西北風
既然出黎又係俾佢告暴動 不如坐等班仆街幫手封曬紅磡交通

垃圾真係垃圾

籠統到我連佢講緊咩事都唔知，原來真係有啲咁垃圾嘅人

如果係由高學歷人士講出黎都可以有d用
但喺毅進仔中三畢業生把口講出黎直頭係鼓勵

就係因為陣地 所以搞到咁

手足就係因為救你地班陣地撚所以搞到咁

食死一世海底撈啊呀Sir

嘉頓: 多謝green object 生命麵包銷量節節上升

係咪覺得有得食海底撈好叻豬好開心

問題點解佢唔入來執法先

都唔知係邊班人比人唾棄到要轉用微博打飛機圍爐

共產黨至叻劣幣驅逐良幣

《自由與愛情》

裴多菲 （匈牙利）

生命誠可貴，

愛情價更高。

若為自由故，

二者皆可拋。

佢講乜撚野呀？講到返大陸食地底撈好把閉咁

唔好禁啦 啲狗手淫到成地都係精啦 活係性高潮迭起既世界好傷身架 Mon Po 狗

係佢地世界觀原來海底撈係好野..
真係貽笑大方好可憐
讀唔到U去讀毅進
學費唔平得黎又要比人指指點點
過年親戚表面上話好乖去進修
轉個頭笑9佢廢
3皮以為好高人工
再狗衝去食女(or醫生舊鞋）
催眠自己優質過大學生，傳統名校 ，專業人士...
係咪集體幻覺... 陰公

要自我催眠架嘛
佢地都知自己周街俾人屌啦

比垃圾話真係侮辱

試下交換裝備同武器。睇下仲會不會咁講？

唔好咁話自己
小心啲身體呀 大把二噁英 返大陸叫正愛滋雞呀
臭閪

佢地所謂嘅外邊人咪屈文妓之流囉

我吊你老母啦 海低撈 你連對住其他人都唔夠膽認做警察 你嘜撚野唔撚係 你只係垃圾

香港餐廳都唔做佢哋生意
唔返大陸邊有得岀去食

睇個塔既顏色就知藍色係最低層
所以要分化藍絲，就要從呼吸、水、食物等等著手。
所以宣揚催淚彈既禍害咁有效

需要爭取既係中間層既支持
安全需求層次既人，如果認為警察係破壞法治既一方，就會變黃。
如果認為係示威者搞破壞，就會變藍。

屌，生面面包，深圳海底捞.......
同志，惠東過嚟？

講埋啲野真係成隻廢老咁 比社會淘汰唔係無原因 快撚啲死去啲共產國家啦阻住地球轉

ot到痴咗線神智不清

佢係咪同自己講緊野

唔係邊洗死上去食海底撈

成班傻西 食海底撈食到傻左

其實藍絲本身都係只想得到藍同綠磚的……可能真係關教育事……受過高等教育的人多數都想追求更高層次的生活同理想

武警同志係理大外圍工作中

其實我真係嬲左
講野咁撚ON9都有藍絲撐

或者過咗24號

深圳海底撈

有啤酒同海底撈食就係人生勝利組？

真係好想知講嗰讀書讀到幾年班。講嘅野已經幼稚，連字都未識讀，係生(sung)命麵包呀！唔係生(sound)命麵包呀，on9!

因為藍絲本身就係同佢地係同一類人
都係自以為好醒
開口埋口都話人唔了解
討論多兩句就叻哥上身

唔使理
黑警想心理打擊

咁已係九年免费教育啦，係警谎最低消費。同志就唔使？

你咁樣講我地係唔會驚架

讀到幾多年班根本唔重要
因為只係表面的學歷
真正的程度我相信同小六差唔多

覺得食海底撈就好高級？
cheap人無食過好野 仲好意思開咪話俾大家知
食完大陸tg 又食大陸邊爐
會生智障都好正常

記錄低，翻譯，擺上國際
宜家係人道危機

深圳食海底撈 啤酒

好自豪

其實佢個呢段野係冇中心思想同主語,講到1999咁

惠東音，生面面包，九年免費教育都唔使，毅進中三，已係九年。

接觸多些外邊人的想法、擴闊自己眼光、睇他人文章

魚與熊掌寧願食麵包都唔食袋底撈 翻大陸食袋底撈啦你地班狗

一放上國際，等全世界睇下。

惠東仔入深圳食已巧高级

無錯，美德式装备，英式訓練嘅豬奶軍警，又係呃。

達克效應（英語：Dunning-Kruger effect），是一種認知偏差，能力欠缺的人有一種虛幻的自我優越感，錯誤地認為自己比真實情況更加優秀。簡言之即：庸人容易因欠缺自知之明而自我膨脹。

From Wikipedia

就係比佢哋食

學到嘢

明顯大陸軍嚟，人道危機嚟

食生命麵包好失禮？
你出街食茶記都係生命麵包黎架

黑警以為上深圳好叻叻……
言之無物……擅自挑釁……
食生命面包都好過你奶共屎
唔好生仔女呀……驚你班仔女以後俾人排斥，準備上去做支奶啦，香港人。

佢睇準手足係入面咩都冇 捱咁耐 心理狀態差 所以對佢地精神虐待 等佢地軟弱
我地睇黎可能好好笑 但仲係入面辛苦緊既手足聽到可能真係對佢地造成壓力...

狗返大陸會食鷄，武警先海底捞

呢到好多儍仔仲未意識到果D係大陸武警嚟

學歷高低同智力高低，明唔明理冇必然關係，但講野嗰個就好明顯三樣都超低囉!仲要以為自己好叻

D黑警有精神病既病徵

馬克斯：做乜鳩

到深圳食海底撈
支那

理大手足要堅持到最後

精神分裂

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

「生命」都讀唔啱音 難怪可埋沒良知

popo輕輕讀下歷史讀下哲學先啦柒頭

In some sense 我同意
真係做得唔夠好唔夠掂

佢地真係一心一意要打死示威者
要鎮壓
別無他心
所以夠狠夠狼夠用力

但係我唔覺得所有人個心好似佢地咁硬咁定咁確認
有時有用既行動
唔知點解後勁無左
文宣花款少左，唱歌鳩叫舉旗去左邊？
重點似乎走哂去警暴
但係要記番最初點解出黎呀

第三段鳩既不過
好可惜地好多示威者真係捱得辛苦
好想佢地食好住好

我係覺得大家唔夠成熟
有啲唔知點樣爭取一樣野咁
有時亂左龍套

不過我確信有一日
大家會踩撚住啲狗頭
切撚左佢地條 j
再喂佢地食二噁英
我地可以煲底開慶功大餐

呢個真

要對佢地開咪講

大家唔好淨係笑鳩佢地

一定要令佢地後悔咁講野咁諗野
等佢地知道自己有幾錯

有冇睇過理大廚房D餸，食淨既都好過你D生雞通粉

真係以為自己好撚型好撚醒？
只會俾人覺得你on9仔咋

笑撚死食海底撈都可以曬命仆街毅進仔真係一世都上唔到台面咁撚柒嘅嘢都講得出

呢句野
最後係會報落佢哋身上

要挑釁都唔係講海底撈下話

政府高官表示：

希望手足心理唔好俾佢地影響到

海底撈

好慘,講中哂

True識既有啲人真係咁

真係句句都回力標

比人踩上心口毫無還擊之力....真係輸哂啦早抖

本來就算會嬲，聽到呢個都會笑

淨係聽到有狗吠

可以煲底相擁，唔使再發夢
黑警開始清算，後果自負

自卑到自大又一證明，遲早嗌咪講自己走去叫雞。理工手足記住，君子報仇 十年未晚，班on9風光一時唔風光得一世。

智商,分析,邏輯能力低嘛,
即係俗稱智障,
對於殘障人仕講既野,
我地應該多D包容,
唔係既話只係會激死自己,
至於點解唔同佢地溝通?
因為只有將自己既LEVEL降到同佢地一樣先可以溝通到,
而我真係承受唔到將自己降到去智障呢個LEVEL

其實佢哋平時就係比d上司咁樣屌
要知道popo係無思考無獨立能力，只係識服從，佢地只可以將面對過既野表達番出黎

到底有幾on9先講得出呢句野
唔好睇自己咁撚高啦

罵陣.........

食緊屎仲覺得好撚正

DLLM未聽段野之前從來唔知乜撚野海底撈..係咪又一證明狗入面有大6佬

手足要堅強

無知者無畏
同d 廢藍一樣
小學畢業出黎打拼 話讀大學冇用一樣

原來食海底撈係高級

你個名再加留言
你好為食呀

班狗係痴撚咗邊條線

得啦，知你班毅進仔打飛機打到有博士學位

黑警開始急了，見啲學生唔出來，開始想逼啲學生出來自首，大家鎮定啲唔好中計，黑警如果敢武力攻入學校嘅話早就攻了。 現時無辜學生留在校內以逸待勞最安全。👌😉

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

使咩話自己

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

推

不嬲學歷愈低，愈無知嘅人愈自大
因為佢哋睇唔到自己係世界中只係一粒塵埃

一位大陸偷渡落黎伯伯同我講過：中共好鍾意搵d無學歷同低階既人做軍人...因為好控制易洗腦，同埋比少少權力佢地就會自我膨脹得好大，紅衛兵就係呢d

我以為又係潮文

食地溝油生畸胎

上連登討論下呀黑警
咁撚大聲
睇下你老母俾人屌幾多次

借post

有毅進唔讀讀Kong U

垃圾話人垃圾cls

唔怪之得佢哋個個唔讀書

香港貴 食唔起 同埋可以叫埋雞

讀書讀壞腦
唔讀書先最正常

對毅進仔反向閱讀，就會明晒佢地點睇自己
「我真係覺得自己好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。你睇我哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為我哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。」

口腔期 笑鳩 有價值層既人

2d生物笑鳩3d生物

盡顯佢地自卑
其實低學歷既人要反起佢地上黎仲勁

典型藍絲邏輯：一班文盲罵班讀書人冇腦

我讀到中三既
我毅進無野輸架
你住公屋有乜撚野地位啊
我真係覺得你哋好垃圾，做又做唔掂、做又做唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊

毅進無呢個課題

大家一齊背熟佢，下次撚狗大大聲用佢地嘅論調屌鳩返佢地班垃圾實谷到爆

Push.

睇字都覺得污糟

原來大陸閪黎

自己都係
唔睇書的時候覺得自己應該都算識d野
一開始睇書就知道呢個世界有好多知識
雖然經常睇完都唔記得
但起碼知道呢d知識的存在

係咪要哂自己去深圳食海底撈咁cheap

還掂留守冇野做，其實可以開咪同佢地論下政啦

唔做警犬你班撚屌啲學歷可以做乜 眼界有幾闊啊睇過

講句英文黎聽下 眼界闊

以後個個毅進畢業得啦

佢真係講得出㗎喎

成班都不知所謂，on9到呢

可憐蟲
自以爲自己做既野係岩？發撚完夢未啊班警甴！
如果係岩既點解你地係香港好似過唔到正常生活咁？要番大陸先滿足到你，要轉開微博，遲下仲要搬去大灣區住tim啊！
係香港真係只會係過街老鼠，係你地有份一手一腳搞到場運動變成咁，黑警！

呢班友做教頭
train吓我哋
一生受用

當訓練嘅一部分

冇武器你地只係垃圾
平等武力唔夠你地打再講啦！

點解可以咁正

最好笑佢叫智商低嘅人諗清楚佢講乜。

佢知唔知自己講乜？

Don’t argue with an idiot.jpg

出去仲大獲

咁樣講，佢係咪挑戰緊讀完大學就做popo的一哥！

所以我地星期一一定要重啟黎明行動
唔好辜負手足

可能白警屌緊警隊啫

我真係覺得你哋好垃圾，讀又讀唔掂、考又考唔好。我睇你哋唔起呀，唔係因為我同你政見、立場唔同，係因為你哋做人冇原則、冇底線、冇承擔、冇責任感，同埋冇腦啊。相信今次係你哋距離大學最近嘅距離。

文盲都出黎講野
完美展現無知即力量

回力鏢？

手足，如果你爬文到呢度，
好想同你講，
popo無料鋤你，
至講埋低成本說話靠嚇

所以你地要互相扶持，唔好自己嚇自己

一班垃圾讀書唔成既狗

學人講呢d, 你地奴隸來咋賤種

你班賤種曱甴就快死架喇 打多幾次飛機囉

但示威者一樣有on9

即係佢哋唔覺得自己係咁

一個人奶共就會變智障

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

重光嗰日應該點處置呢三萬舊垃圾

食海底撈就係你既夢想。。。。。我都覺得慘

垃圾黑警，收皮啦讀到書咪就係頭腦清晰咯，你地果30000隻狗自己喺度打飛機，算罷啦

班友on9真係唔係扮架喎

如果警察有責任，有承擔，當執法時，點解要隱藏身份？如果警察是中立依法處理，點解要私下動刑？
警察講嘅每一句說話，我都唔會信，我只係睇佢點樣做。

佢自己聽返會否覺得似平時啲人鬧佢嘅內容？ 班學生入面恥笑緊咋

搞左幾個月都未打得贏

"黎緊幾十年都係普通話天下啦 傻仔
侵個孫都係學普通話
話咗你D廢青無見識啦"